.. index:: single: IndexOfOptimum

IndexOfOptimum
  *Liste d'entiers*. Chaque élément est l'index d'itération de l'optimum obtenu
  au cours du déroulement itératif de l'algorithme d'optimisation utilisé. Ce
  n'est pas nécessairement le numéro de la dernière itération.

  Exemple :
  ``i = ADD.get("IndexOfOptimum")[-1]``
